---
title: բարդ արտահայտվող մտքեր
date: 06.09.2020, 00:22
published: 06.09.2020, 00:22
---

ում շատ ուզում եմ տեսնել, ում "ուզում եմ" (sensual attraction) եւ ում հետ կուզենայի ապրել (սա ամենակարեւորն ա ինձ համար երեւի), երեք տարբեր հոգի են։

ուզում եմ արտահայտվեմ, բայց բարդ ա ինչ֊որ, չեմ կարողանում։
ընդհանրապես գրեթե չեմ քննարկում նման բաները։ վաղուց որոշել էի այստեղ գրել, բայց
միշտ տենց էլ չեմ իմացել, թե ինչ եւ ինչպես գրել։

update (սեպտեմբերի 18)՝ մարդուն, ում շատ ուզում եմ տեսնել, տեսա։
